痛陳利害 一個理由強烈反對利記攞英超冠軍

未攞過已經儲落堆串過馬撚既球迷
真係比佢地今季攞到仲得了既
曼車阿熱爭氣啦屌

曼迷串過馬撚

幫你改返

猁狗今季有運，對轟 拖愛 鏝 本來失分都-6搶到分
想猁失分只可以靠佢自爆，好似謝拉特果次咁

今季d利迷搶口過拎唔到英超果年

即係邊年？

都無拎過英超
你講邊年啊？

贏我地曼聯搞到摩 Daddy 俾炒

個gag玩爛未呀

年年都搶口

馬列斯直頭射個英超比猁